如果你知你就快死，你最後一餐想食乜？

吉野家芝士竹輪邊爐

女

麥當勞

巨無霸

多醬

食女

日式燒肉

蛋糕

搞個最後派對，請屋企人，好朋友玩盡佢

海鮮味合味道

媽咪煮既任何餸

咁頹

處女

技巧生疏